入數入唔到五百蚊紙⋯⋯

今日去匯豐入錢，入左700蚊
兩張紅色一張啡色
佢淨係食左紅色啡色嘔翻出黎
我拎翻睇原來中銀嘅
以為自己嗰張係偽鈔

堅持實驗精神我去左中銀櫃員機gum錢
正常銀聯嘅卡應該撳到（不過要收手續費）
但今日一入卡就話唔接受貴卡

姐係點係咪中資比外資制裁左

似係你被人制裁緊

我洗左張500蚊又得喎